提議顯示用戶IP及地區

參考台灣PPT，顯示用戶IP及上網地區黎分別係唔係香港人，及check到IP有冇多account重用推測是否VPN跳板

值得考慮下

推

顯示用戶IP即刻一車車義士入獄

以後起底 ip都唔洗check

P牌，鬼

on9

屌 唔好戇鳩
最多淨係顯示國籍就算

你不如叫我国威武啦

又一件

我党威武

真係當人弱智

白痴

屌你老母 黑警死全家

除非連登backend db連server log 都無儲IP, 否則狗要查都會拎到

如果真係驚咪齋display地區囉

你條仆街第一個post就係叫admin要俾IP你睇？你真係好想以言入罪哦屌你老母死黑警

弱智?

OK 淨係顯示樓主IP同地區 Thanks

做鬼做到你咁柒

一個好懶嘅黑警

提議你老母比人屌死。

你可以試下重組帝吧, 應該有你要嘅野

不如重組p牌仔啦

顯示埋名、地址同身份證號碼好冇?